No Pro-note guide:
==
Install:
-- 
<pre><code>
git clone https://gitlab.com/pagalsa/nopronote.git <br/>
cd nopronote <br/> 
composer install <br/> 
yarn install <br/> 
php bin/console d:d:c <br/> 
php bin/console d:m:m <br/> 
php bin/console d:s:u --force <br/>
php bin/console d:f:l 
<code>(300 student, 15 teacher, 3000 mark, 5 discipline 316 user) <br/> </code>
yarn encore dev --build <br/> 
symfony server:start <br/> 
</code></pre>

Avec votre lecteur de base de donnée: 
--

Aller dans la base de donnée, dans la table user récupérer un email user avec le ROLE_TEACHER et un email user avec le ROLE_STUDENT
 

Pour vous connecter:
--
Email choisi précédemment et mdp : azertyuiop (pour tous les comptes)

*Pour les recherches faire attention a la classe, et au majuscule*

Aller a l'URL indiquer et j'espère que le test vous plaira (et pas le visuel :') )

